四點鐘塔利班大話會 即時討論

你share出黎有冇犯法

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

有哂名同樣，拉得

咪再推啦，唔想樓主比人拉

如果係咁，係都拉唒D記者先

佢地真係想開就開架bor, 仲有佢地唔係香港人

btw我都想睇下班「警察」點樣explain射tear gas入藥房

電光石火

比卡超咩

保安局局長的確係比卡超

保護藥房職員
誤中

無打格既喂.........

响街上/公共交通工具 睇會唔會奶野犯法架......

多撚左個TB

振美哥

你仆街啦 等陣有人拉你
起啲POPO底

振美：未有反對通知書

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實禁制令下播恐怖份子唔打格, 理論上都係犯法

你d 死黑警都係唔比人影喎 , 你地咪一樣 垃圾

開傘＝阻擋自己既犯法行為，咁黑警蒙面又得

禁蒙面後，禁開遮

落雨都唔開得遮

del post la

立法會聽左陣 個個保安局副局長都要加落名單

全部正苦嘅人都要加

公公婆婆行街勁哂都唔準開遮！！

你就保護裝備 我地唔係？又射眼打打頭

有晒樣有晒名Ban得

樓主小心比狗告呀

肋骨骨折

我唔想變牙朗

記者請追問旺角銀行中心手足同後巷灘血手足去咗邊

一定要呀！！！Pls

講到咁，你班大sir 係鏡頭前被藍色水噴下，睇下有冇事

振美有無出

推

有 揸大旗

721去左邊？？？

出樣出名
作為一名守法既公民
我一定唔會睇

佢負責派牌？
利申:做緊野，未得閒睇

邊撚個咁得閒搞廣華cctv

霸氣!

記者爆seed

Good job

班狗走哂

離場抗議

呢幾日我會將 狗吠會既話做旁白
畫面就播黑警既行為
有興趣既一齊做

好波！！！

俾啲骨氣啦記者屌

開閪咩，日撚日9up

記者集體啦屌

CCTVB今日無材料寫了

得一個記者企出嚟？其他行家食屎㗎？

下次開記者會一人一支電筒照射住班狗

記者朋友記得要問點解可以喺車尾射tear gas, 仲要冇warning

咩事？

記者朋友

d狗即刻落埋閘 淆到

記者好波

屌你老母行家企出嚟啦！影影影影你老母咩

Cctvb即刻mute咗聲cut埋
利申：係餐廳睇

垃圾mc又出黎柒

所有記者企出嚟啦！

幫拖啦其他記者

出防暴啊笨

我已經完全冇再睇呢個記招好耐，根本全部歪理及大話，睇完聽完血壓上升更燥底，記者又唔杯葛又唔識問嘢，識問嘢又已被警謊篩選唔准參與，仲出席記者都好辛苦!

咩事

騎劫左個記者會 做得好

返緊工咩料？

驚就唔好出街嘛
照兩照就溶，衰過豆腐做

終於有記者帶頭

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

同返工發脾氣走咗去有咩分別

好波

真新聞

假新聞

入返去先,佢再開始再屌過

收皮啦，你返工返到比人打，比人用強光照你塊面，不停屌鳩你，你仲忍唔忍呀？

啱啱熄登了？

記者都頂唔順啦

a few minutes

冇睇直播，發生咩事？

831

咁咪唔好做囉屌你老母，拎得份糧又唔比啲專業，抵你成世做狗

一句有脾氣就可以用私刑？戇鳩sir

其實佢地個記者會好悶
永遠係大話 琴日射到昇哥唔知又作D咩出黎.

咁撚危險咪撚返啦on9

你講緊邊個

我都覺得句野可以apply落唔同party 到

打咗格先好放上嚟嘛

冷處理得唔得呀？

屌你老母 咁你咪拉人囉 對住鏡頭又扮撚晒克制咁

原來咁就會暫停
以後有排玩

我屌緊班狗 sorry for 1999

我屌緊狗

其實而家強光射狗有無犯法? (唔計虐畜條例)

Yes sir

班狗

講清楚呀嘛

我get 錯佢屌緊記者

我屌緊啲狗, 受唔到壓力, 叫咁多人黎話開個記者會, ON99依家走晒

屌唔緊要喇

岩岩block 左你，宜家unblock 😂

好似係D大sir全撚部走哂，冇Q&A

咁寸？

btw，低IQ，低EQ嘅生物，做嘅野都係好撚低智

告你阻差辨公, / 用強光襲警......etc.....
可能係...